是靚午 蔥油雞 餓底勿入

啲留言唔見晒

慘 得罪丐幫

又幾正

其實唔怪得伍乞衣想食佢

佢好揀唔揀 係要挑戰伍大師
一開始已經注定要輸了

你就想食佢 你個腦同條女一樣

可能當初唔拒絕伍乞衣畀佢屌仲好

想食佢都好正常